{"48000":["FR","48000","Balsi\u00e8ges","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.4804","3.4569","5"],"48001 CEDEX":["FR","48001 CEDEX","Mende","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5167","3.5","5"],"48002 CEDEX":["FR","48002 CEDEX","Mende","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5167","3.5","5"],"48003 CEDEX":["FR","48003 CEDEX","Mende","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5167","3.5","5"],"48005 CEDEX":["FR","48005 CEDEX","Mende","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5167","3.5","5"],"48006 CEDEX":["FR","48006 CEDEX","Mende","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5167","3.5","5"],"48007 CEDEX":["FR","48007 CEDEX","Mende","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5167","3.5","5"],"48008 CEDEX":["FR","48008 CEDEX","Mende","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5167","3.5","5"],"48009 CEDEX":["FR","48009 CEDEX","Mende","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5167","3.5","5"],"48100":["FR","48100","Lachamp","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.6121","3.3709","5"],"48110":["FR","48110","Le Pompidou","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.195","3.6548","5"],"48120":["FR","48120","Lajo","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.8381","3.4263","5"],"48130":["FR","48130","Fau-de-Peyre","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.7488","3.2237","5"],"48140":["FR","48140","Julianges","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.9303","3.3095","5"],"48150":["FR","48150","Le Rozier","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.1905","3.2095","5"],"48160":["FR","48160","Saint-Hilaire-de-Lavit","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.2505","3.8598","5"],"48170":["FR","48170","Montbel","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5915","3.7151","5"],"48190":["FR","48190","Saint-Julien-du-Tournel","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5007","3.6827","5"],"48200":["FR","48200","Blavignac","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.8862","3.2867","5"],"48210":["FR","48210","Mas-Saint-Ch\u00e9ly","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.3167","3.4","5"],"48220":["FR","48220","Vialas","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.3335","3.8973","5"],"48230":["FR","48230","Chanac","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.4661","3.3433","5"],"48240":["FR","48240","Ventalon en C\u00e9vennes","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.2853","3.8553","5"],"48250":["FR","48250","Laveyrune","Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","84","Ard\u00e8che","07","Arrondissement de Largenti\u00e8re","071","44.6316","3.895","5"],"48260":["FR","48260","Nasbinals","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.6624","3.0471","5"],"48270":["FR","48270","Malbouzon","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.701","3.1358","5"],"48300":["FR","48300","Langogne","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.7273","3.8554","5"],"48310":["FR","48310","Chauchailles","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.7953","3.0837","5"],"48320":["FR","48320","Qu\u00e9zac","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.3697","3.5241","5"],"48330":["FR","48330","Saint-\u00c9tienne-Vall\u00e9e-Fran\u00e7aise","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.1665","3.8422","5"],"48340":["FR","48340","Les Hermaux","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.5169","3.1307","5"],"48370":["FR","48370","Saint-Germain-de-Calberte","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.2176","3.8094","5"],"48400":["FR","48400","Saint-Julien-d\u2019Arpaon","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.2981","3.6695","5"],"48500":["FR","48500","Le Recoux","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Florac","481","44.3381","3.1473","5"],"48600":["FR","48600","Laval-Atger","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.8079","3.6956","5"],"48700":["FR","48700","Saint-Gal","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.6684","3.426","5"],"48800":["FR","48800","Pied-de-Borne","Occitanie","76","Loz\u00e8re","48","Arrondissement de Mende","482","44.4757","3.9843","5"]}